<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>BuccaneerCircus on CaMaGri</title><link>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/</link><description>Recent content in BuccaneerCircus on CaMaGri</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Detras de Escena - Parte 3C - MarquisBanquet.sol</title><link>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/bc-bte-02c-marquisbanquet/</link><pubDate>Sun, 19 Feb 2023 10:06:22 +0100</pubDate><guid>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/bc-bte-02c-marquisbanquet/</guid><description>Por mucho este fue el desafío más ambicioso pero también el más divertido de implementar. Como son varias las cosas que este contrato realiza, vamos a analizar casos de uso e ir explicando las funciones que se van ejecutando en el proceso.
Comencemos por analizar el caso de uso típico: Juntar las cuatro llaves y reclamar el bounty.
Cuando minteamos un token que posee una llave, lo que en realidad ocurre es que el token no tiene la llave, sino que tiene el derecho a reclamarla.</description></item><item><title>Detras de Escena - Parte 3B - TheCursedOne.sol</title><link>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/bc-bte-02b-thecursedone/</link><pubDate>Sat, 18 Feb 2023 12:05:16 +0100</pubDate><guid>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/bc-bte-02b-thecursedone/</guid><description>TheCursedOne es un contrato que guarda muchas similitudes en su funcionamiento con WantedCaptains salvo por algunos detalles que vamos a analizar. Recordemos que en TheCursedOne solo existe un token que podemos reclamar y para ellos debemos obtener tokens que conozcan las ocho estrofas que componen el poema que intentamos completar. El otro detalle es que esas estrofas deben ser anotadas y al momento de pronunciar el poema debemos aún poseer por lo menos cuatro de los ocho tokens que nos las proporcionaron.</description></item><item><title>Detras de Escena - Parte 3A - WantedCaptains.sol</title><link>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/bc-bte-02a-wantedcaptains/</link><pubDate>Sun, 12 Feb 2023 12:03:16 +0100</pubDate><guid>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/bc-bte-02a-wantedcaptains/</guid><description>Como mencionamos en la sección Historias, Wanted se centra en obtener dos tokens especiales que delatan a un capitán específico para así obtener el derecho a reclamar el token de dicho capitán.
Al comienzo de esta sección analizamos cómo funcionan los secretos en BuccaneerCircus y cómo a través de estos podemos saber si un token es especial o no. Empecemos entonces por analizar la función que nos permite saber si alguno de nuestros tokens es delator de algún capitán.</description></item><item><title>Detras de Escena - Parte 3 - Smart Contracts</title><link>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/bc-bte-02-smart-contracts/</link><pubDate>Sun, 12 Feb 2023 11:39:30 +0100</pubDate><guid>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/bc-bte-02-smart-contracts/</guid><description>Los Smart Contracts son probablemente la parte más interesante y compleja del proyecto y es por eso que dedicaremos más tiempo a su entendimiento.
En lo que sigue explicaremos primero el concepto de secreto que es común a los tres contratos y luego analizaremos cada contrato por separado. Puede que se omitan algunas cuestiones muy técnicas, pero el análisis que realizaremos aquí es bastante más profundo que los anteriores, intentando con esto lograr una buena comprensión de la lógica de los contratos.</description></item><item><title>Detras de Escena - Parte 2 - Arquitecture</title><link>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/bc-bte-01-architecture/</link><pubDate>Sat, 11 Feb 2023 14:26:55 +0100</pubDate><guid>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/bc-bte-01-architecture/</guid><description>Arquitectura Una parte fundamental de BuccaneerCircus son los diferentes componentes de su arquitectura y cómo estos cooperan para que todo funcione. Entre los requerimientos que definen esta arquitectura, el más relevante es la revelación progresiva de la metadata, algo que tomará más sentido que exista cuando analizemos los smart contracts. Por el momento debemos saber que será necesario que algunos campos de la metadata permanezcan ocultos hasta que el token correspondiente sea minteado.</description></item><item><title>Detras de Escena - Parte 1 - Introducción</title><link>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/bc-bte-00-introduction/</link><pubDate>Sat, 11 Feb 2023 06:59:35 +0100</pubDate><guid>https://camagri.github.io/es/posts/projects/bc/bc-bte-00-introduction/</guid><description>Comienzos A comienzos de 2021 tuvimos la idea de crear un juego aprovechando la tecnología de NFT para su implementación. Si bien muchas ideas surgieron, buena parte de ellas excedían en gran medida los recursos de tiempo y dinero de los que disponíamos para concretarlas. Sin embargo una idea nos gustó por su simplicidad y porque nos permitía realizar una primera aproximación a lo que buscábamos, con buenas probabilidades de concretarse.</description></item></channel></rss>